有美國女記者被香港警察非禮及噴胡椒噴霧！

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

搞美帝記者 邊隻狗想仚家剷 推上Twitter

Twitter Solomon pls
I can help retweet

林鄭又要準備出國幫狗隊澄清啦

要twiiter

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

廢柴黑警唔識英文

非禮NBC女記者

成班賤狗 一定好多受害者

侵：冇事嘅我同president xi好好朋友
連登仔：侵好勁 又扮哂野
香港人嘅民主自由：繼續被打壓

推推推

得罪左膠新聞台

警署都爆過強姦案，性侵已經係常態。

hi solomon

搞美帝記者

幫推
推到上twitter等黑警仆街

警甴爛J不舉性無能唔該

美國政府到底捨得出制裁名單未呀屌
一日無人壓制中共同港共 一日班賤種狗就橫行無忌
當市民係奴隸

香港人肯全港三罷未呀
甘願做奴隸算乜野香港人

推

That's called business "friend" !?!
One day friend, one day enemy, one day friend, then.... .

push

美國
得罪美國女權 仆街啦

女記者被警察噴胡椒同性騷擾
幫手rt 成條thread（逐條rt)
其他響task1 & task2
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

急救員

美國定香港人

推定先

樓主pin please

美帝幾時唔小心誤射飛彈落狗總？

推上國際

Push

香港警察會強姦人 依加摸下胸咪算好彩
黑警死全家

有把柄唔係唔玩大佢呀？
全部人同我開twitter retweet

女記者被警察噴胡椒同性騷擾
幫手rt 成條thread（逐條rt)
其他響task1 & task2
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

除撚埋條褲當街屌你都仲得啊，想反抗

暫時得呢個 用tweet bot 繼續推

香港人冇人權 任由黑警姦淫鞭打虐殺

恐怖分子

多謝，大家記得rt 埋 task1 & task2
task1會不斷入依件事的tweet
畀十分鐘rt 哂佢
對抗爭一定有用！

hi solomon 我係神崎次郎

push this

tui

唔係美國人呀！！！香港人嚟！！

Pushhh